屯門荀盤資訊站

見市面上都幾多假盤
想討論下呢區有咩荀盤
或者有無試過遇過假盤/不良代理

[img]

呢個價錢算唔算ok?

假

點睇真假 諗住美聯咁大應該真

睇真假就睇成交價 啲盤全部都係假 唔洗諗
疊茵庭冇5球都唔洗諗

笑撚左

睇最近成交,標價同成交價對比

係咪睇最近成交就一定最準？

荀你老母 咁撚閪 又撚鳩連登仔

成交D人話會有濟後

有d單位座向幾年無成交咁應該點參考

銀行估價?

有冇人熟建生個邊 海麗同寶怡邊個好

呢區第時屯門點發展都好似唔關佢事
交通睇黎就會越黎越差（最近西鐵變第四個站）
要泳池碼頭好過